[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3274)

Easy

fast

Snow

大波上

輸撚哂

#1000
yytellmeyyy

1001 我

73分鐘入個陣可以補no goal應該

想買費倫NG

jump
2場墨超 主幫幫手啦
屌 頭2關就jump

施牙拉goal

垃圾彭美

國體會都算，魚腩都輸

屌原來有條飛叫緊彭美
仆街 反cup到派100

貪心又唔足水
瓜92分鐘又中柱 cls
應該出面買上盤 on99係馬會買

好

respect 快左2s

lm

...

買咩黎

我廠半大未

飲個水轉頭有

我屌 黎明12m 0:2

比卡超....

廢撚ng屌唔屌得過

反摩真係唔使訓

呢條飛收全格派100

Leon又正氣

好彩買得2舊水 條6串1
又可以買過條了

Lm

盤王利昂

Ching認錯人-.-

主隊似樣啲

柏0:2

LM

彭美反cup支持

認錯人？

ok

我

diu sor
未訓醒

2019 新一季仲咁撚正氣 玩條撚

比卡超

仆街彭美半場1:1先啦

彭美半場0:1,0:2

利昂2:0左冇人報 波po24

2:2 sure win

留

發覺雲巴咩波都玩....

arsenal

真係黑仔

拎去派左佢都冇咁嬲
0:2 打條撚

有波就賭架喇 不過都係過關串埋多 好少分開單頭

唉屌 買半和 成日都有一粒

同asw同路 贏鬼到咩

求派，求起機

廢撚又禁住阿狗砌
逼害

咁諗唔開買利昂對家
我自己見到呢個鬼盤就算唔買都唔敢對買

屌你老味彭美給力啦

叫都冇得叫

巴西波呢啲真係唔識玩 都唔敢玩

鬥氣唔信咁正氣jump! 6x1 頭關boom

派閪咩 中左先算啦
彭美又要反cup
半大又難叫過閪咁

巴甲竟然唔和波

阿狗頂撚7住 比多球半一全格plx 要回血

下面5關再5x1！
鬥長命

彭于晏食屎啦 半大又冇 半客又冇

8點皇馬x 9點紐約城
有冇手足同路？

秒goal又冇半大
15分鐘goal又冇半大
半大觸發條件到底係咩牙

抵玩呀咁多關 當一場玩

蝗馬個種廢 不了

抓飯肥林講波係咁講粗口好正

世三456

冇人叫半大個陣

真..
利昂陰啲陰啲就半大左...

我個心好撚痛呀
馬拉松 到依家仲輸緊錢

賭賭賭 好撚喜歡all in?
神早流流起身又輸錢
點去金鐘牙

又半細全大

落街睇一睇 仲好平靜 幾點開始封路

我廠快入多粒啦

多倫多出日本仔打前鋒屌你西咩
艾迪都唔出

彭美cup 批准?

屌 成日左串右串 串埋啲濕鳩野輸哂啲錢

睇馬會分柝話彭美仲用緊啲副選

友誼波又半細 今日5場都細波

對家分析點信呀？

有冇一齊訓

洗唔洗咁早出 7點。。

3男2女

半大我食屎

落去食下野先

5場友誼賽全撚部開細 有冇咁撚痴線

腳都軟埋 仲上乜鳩街

嘩,住修頓...

Jumped

廢倫差D

屌你老母快撚d換返正選
我個心頂唔順了

廠高水半細easy

中咗派me ok?
幫你狂嗌任做is ok..

算撚數 棄紐約城
All in 皇馬

流料

咁比人入好正常

咩人

同yy一樣 職業：兒子黎

比卡超比人入多球開大好嗎

夏世三

彭美再唔反cup一陣去放炸藥

拜仁身已熱
皇馬今場係第一場

皇馬買到夏世三, 風頭一時無兩
皇讓平半比到高水..拜仁受讓平半低水

諗都唔使諗啦

墨超2場主

真馬大船？

彭美CUP未

比卡比卡

屌 依家不再正氣了

針左啦我乜鳩

禁屌輸波

岩岩訓醒 咩都未睇 我左先

個龍門係咪ON9架

禁區頂打手鎚

笑咗

-.-

金木巴都咁

屌 2點俄超半大又收米
Lyon勁到

7點半買咩

梳我老4黎

批准

好快會杯

比卡超var 12m

巴西甲2.5b又針

再買巴甲2.5b就斬手指

追和反cup

jump no 12m

派水未

墨超2場上盤jump!

原來 琴晚俄超斯巴又半3全3
又輸盤

拜皇點買好

美職全半大

仲叫 度7:30好過啦

派未

有冇手足蒙特利爾衝擊+1

7:30skip
幾隊垃圾同時間開

比playhard乞哂d錢未

費城

費城角大

阿妓入未啊

每朝訓醒見到戶口數字又增加究竟係咩感覺

阿狗比多粒安全d好喎

上盤狂魔二世

兩粒啦

琴晚中過$5000洗灑未

本身想買走地平半
廢到咁放棄了

未

呢條有feel
但費城我blacklist左

阿森納2:0goal!!

阿記-1

阿20

買左皇馬 果場唔撚叫了

啊妓goalll

比多粒收工

假到

屌你老母 墨超2場 入粒叫下都唔得

拿卡好偉大

Lyon正氣

唉試下走盤plx 6x1 jumped

皇馬出 世3

彭美2.5b是夢？

屌你美職開即場封盤,垃圾馬會,屌你老母

開平手盤高水
馬會做善堂

真

國體會1:1

係

美職準時開波難定中8x1難

全部巴甲立即全大！

難過中8x1波蛋

前者 國家隊都唔會準時

見過一次準時開
好似西雅圖

星期六 38
阿仙奴(主) 對 費倫天拿(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.65

$ 7,460.00

屌你老母 比卡超

想打J 有咩推介

支持

阿妓快手 比多粒 我想訓

ssni rion

阿卡納no goal ok?

阿森納

屌你老母半2全2 假希望都冇

宇都果期正好多

Ok gun

緊係唔好

唉屌你老母 比張紅牌 乞衣咩 又無全餐

見到你叫都覺得辛苦

Lyon頂撚住

Rion

我變左反摩了
感受緊叫都叫唔到

No goal秒接受左 jump!!!

屌你老母 另一場比人入埋
6x1 正式收皮

普馬

橋本有菜 桃乃木

彭美0:2

dllmch!! 普馬斯教識贏波 賭條撚

下盤狗大勝

巴甲全部全大未呀屌

桃乃木

開一場釣下你癮 批準

連你老4都win咁多呀

彭美拉斯都識輸波就知今日不宜賭博

取消左墨超關注了

想死

利昂
紅左

3場2球或撚9我

彭美場波黑撚到

唔想做人了
好醜怪

驚西咩,YY買左

已放棄 買左300$ 6x1 上盤 叫都冇得叫

拜盤 100000000000000%

阿妓比多粒

阿狗 推晒落夏世三 x 鹽胡城

追多球阿妓

夏神fg

唔俾

多倫多廢到

我屌你老母多倫多秒輸 6x1 斷3關

下面三關買咩

咁我利昂死撚緊

第4關 阿記 5 皇 6 鹽胡 睇路

我買左比卡超 驚咩

多倫多大波cashed

講個大笑話比你地聽
FC多倫多
好笑？

買10蚊小試費倫追和

好撚想喊

阿記係墨假個隊呀

屌 原來我老4羅斯出讓主同和
3個買2個都....

屌你 皇jump

10$都唔想輸 不了
10$可以買支可樂 珍惜

屌你老母

場場兩粒唔開大波咩心態啊

係咪想迫4我

哥倫

咁霸道

哥倫x多倫大波易撚到

買唔到
前日書展見過要廿蚊

廢城9。5角大?

no goal is ok

屌你老母 比卡超和到派一個了

哥倫布都反底

加油

多撚cup ok?

收番吧
0:2

阿美利加會

1:2 Lyon

開波叫cup

屌你老母墨超 比狗賭

1-2杯埋派兩個 屌你老母

1:2！！！

唉屌
我要返了

比卡比卡！

屌你

彭美真係連輸4場盤

廢城入未

阿記俾多粒

利昂 入多粒等佢無得翻身

屌你老婆 普馬斯作客都識大炒

多撚多cup
蒙特cup

你買左咪唔炒

原來我老4係比卡超

逼害上盤狗。。
一買上盤場場都下盤

費城主win有1.7咁高水

辛苦手足了

唔係 我見yy叫得咁辛苦 鄧佢開心姐

8.5b入手了

皇馬盤 + 2.5s

cup到派我

機員都反底

開波叫到依加仲叫緊 橙到

皇馬

開條西毛咩 普馬斯2:0 喊緊

廢城goallll so ez

費

$500起機 搏個十連勝
不連贏 不撤退

角大!

唉
叫埋佢啦
等乞錢

而另一邊的多撚多

1-0

屌你老母廢城 唔買就正氣

費聯球波靚到

廢城個種易

Gel

阿記-1@2.8 搞掂埋佢

咪撚gel!

廢城都入廢倫入未

屌咁都唔入

個陣 10萬過關尾關
主場 比斬木佬1:3 嬲撚到仆街

Same

冇補飛？

廢城咪撚贏盤呀屌你老母

Ching貢黑心

有走地盤買都唔補飛

好似補返本 20k 3x1 之後就輸到仆直

收皮啦屌你

係
要輸一齊輸

冇c cls

阿單刀唔入

8.5b gel

不割席 下盤日一齊下盤

1-3 比卡比卡

7.5b足水入 anyone?

Leon!!!!!

1:3

屌你老母爽撚到 黎明打小個斬識入波
呀好舒服

紅左仲勁

比卡超牛b死了

食滑你

咁樣單刀唔入 屌佢老母

輸錢輸得好舒服呀6sor

廠goal

阿狗30

3-0

恭喜2.5/3大巴打

3:0

3-0食撚硬

屌no goal jumped

8點阿記
利申買左蒙特同多撚多

屌你老母
呢場就開大
賓周狗就開細

一屌即入 唔屌唔撚生性

lyon正氣到

笑左

唔好丫
半大2倍

阿記 好彩大到
唔係又輸

叫咗你唔好

笑llmch

阿妓3:0

真 all in 咗

收米！

多撚多同蒙特入番球定一定驚先啦

8點 波post一條心 夏世三

我了

重注左世三

多撚多

派me

無線85台有播 真馬

派

豬哂落巴西啲一二哥到

dllmcfh 彭美拉斯

正數到實派 仲追緊數

嘩屌 呢條慘豬

追到數派

做咩呀yy

黃馬？

Gchi

心情好撚曳

再黎拜仁

記住派me輸到針

費城 火力全開

屌你老母 8點下盤2x1

夏世3 50號做乜鳩

廢柴聯無角既

都收得番個本

收幾$ 唔識計

0c gel

好彩都有四百收

火焰反cup未

多撚多GG

求apps / 網

....

皇馬強陣

多倫多正一大笑話

坐左好耐?

咩apps

MDBW

有我偶像世3

可惜冇劇情片
呢排另 夢乃都好勁

點解IOS唔用足智寶

全中抽一個派100

輕鬆

LM先

Hi

me

im

Me

地震作客讓半球

開波未牙

美職角細日

11111

秒c 角大cashed

炒佢

紐亞神救

皇馬3.5b派playhard 100

屌

拜仁出山齊士

禁屌

廢城1111111！！！！！！

佢答中左我問題

唉

how about me

費城下一球嗎

買真馬fg

好玩唔玩 又學人玩問問題

真馬

真馬針

Jer 9佢啦長巴

你地有無訓教嫁？

報假

佢報緊c

馬拉松要訓教？

失控

要

係咪答岩?

笨馬生性未

監獄馬快手hat trick

蒙特雷禁屌

CF 大波24

世3 hat trick

火🔥 走地平手盤

點解？

屌你老母又係客入波

CF 0-1

蒙特雷goal

阿美利加 jumped
Yy

蒙7雷goal 下盤日

阿美利加會 0-1 蒙特雷

三十幾分鐘先1111111111c!!!!!!

6x1全對家ready

我冇買cf咪屈

費城求入 多倫多求角

0-1 蒙特雷

又屈
真馬
鹽胡
阿狗

你話第四關係阿記以為你話阿美利加...

咁都唔撚入...

半大24

多撚多仲有冇人叫

其實紐亞想點
。。。

benzma

紐亞勁到

屌你賓斯馬廢到

屌你真馬咁都冇

yy 變左反摩 燈到.......

紐亞反應快到

屌你老母監獄馬

賓斯馬

不嬲燈

開波8分鐘叫cup 爽4

如果冇樓啊 已經2.0

費城快...串左半大..

真馬場波好睇

求派

尋晚仲有問題？

直屌左真馬半一盤

皇馬果場 你想買乜？

半一?

皇馬半一買左
睇路

yes 2.7水

皇馬個陣勁到

拜仁慕尼黑1-0 皇家馬德里

Cf阿美加

拜仁高~~~~~~~

yy笑死

屌你老母 拜人 1:0 易撚到

屌你老母皇馬jumped

25圖 goal

垃圾皇

屌你講完即刻入

跟左100000巴

皇馬廢撚到

半大-1 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!

夏薩特水貨

屌 重注左 自殺了

門將差距

叫cup la

我拜goal

屌你老母下盤日 賭條西

幾驚唔入

皇馬入未
阿美入未

一改完名就

比多3粒 快

屌佢老母真馬

自殺啦
點叫

渣呀 輸比拜狗

屌你一射個下同步拜仁入波

好波下盤

我老4燈姐

屌你高文有冇咁細力呀

反cup 3.8
熱過和波
Cup撚硬

又呃賭仔錢
買完夏世三 第一場就搵食

高文撚到皇狗後面一棟都無

平半

平半球

屌你咁都唔入

半大24

真馬差d

唔要差d

2222222222222222222

3C

唉我屌你老母 又逼害

戒丁吧

場波好撚好睇

阿美12m!!!

阿美加 皇馬

Rion都好波

墨超半大高

哥倫布機員 1-1 蒙特利爾衝擊

我拜咪刷住

阿美1:1！
哥倫布1:1！

阿美半大

cf半大!!!!!!!!!!!!

屌你快少少啦費城

伊巴都贏皇馬
拜仁點輪

賤種都買抵輸啦
利申：無買純反賤種蝗

皇馬cup唔到

咁多半大

我純支持世3

黑根9.5s奇蹟呀

費城冇角

當皇馬讓一球咁樣會開心啲

比鳩番d錢我呀

買3.5大算啦

皇馬都買真係傻閪黎
成隊星仲開平手俾你
真係善堂咩
利伸 傻閪

寶高買咗咩?

下球皇馬

全世界得一間阿記，就係我廠，屌你老母曼狗

費城比狗屌

肯刷c 角細？

2:1大埋

有無人敢買皇馬反杯

阿美半大全大!!!!!!!!!!!

費城角乂

阿美 goal

不了

拜仁未半大

輕鬆 唔駛理cf了

賓周馬立刻宣布離隊唔該

費城半1全9 ok?

一日仲用benzma 一日都無運行

who need 夏世三

咩位?
7.5b?

jovic又唔用

角球有何指引

美反cup

跟不跟由你 下球拜仁

奔周馬果種廢

死拜狗上場對阿又唔見你贏

人地利雲基拿比都未出已經屌打
真馬得隻久保建英上得下大台

我廠世一點同

賓周個種廢

呢個真 我廠有愛蛇

收皮啦垃圾曼

換撚左賓周佢啦 成鳩日俾人撚

贏撚晒我d錢
比條生路行下 1:1先

立即！

我allin馬

講還講 唔好講愛狗

廢城5.5b
唔好等足水！
出到嚟就刷！

祝贏

5.5開始

杜利素

屌你老母歐洲金童
金球獎世一世三
金手套
屌你老母皇馬

職業第一大假波隊 皇馬

真馬next goal

買左祖域仲用契仔賓周馬

辛同賓周 我落場都守到

4444444444444

美假全部無C

居然無屌你老母拉莫斯

我太婆都守到

今次同路

真馬禁屌
但唔入

皇馬下球 平手盤唔追和點走盤

85台直播

yy燈到
要比反摩jer了

每一球都係賓斯馬7

屌你係咁sell 間餐廳on9無線

廢柴聯1C真係無得賭

55555555555

世三：豬腦都勁能過賓周

艾簡達拿

10.5-6

拜狗個平手可以仲低水咁多
皇馬ng 又準備閪

昨日hacken

第一口真馬fg已針 再針我屌撚死佢地

山齊士廢到

場波好高質

d角咁快

反cup @4.8

玩撚完 假波皇狗

高圖斯送角

好睇過前果幾日d尻波

馬拉松第一日已經陣亡

多倫多可否反杯？

歐聯決賽人腳

比番牙朗出黎

半大24

拜仁半大未??????????

華拉尼出嚟搞笑？

冇人派賭6尻咩（playhard)

D龍上晒身

屌你老母華拉里都踢到上前場

屌你老母3.5b點叫？

廢馬反cup啦

皇馬個陣值幾錢。。

拉莫斯倒下了

抽中都有排等啦

火焰 皇馬 ng

墨假半場4粒cls

阿美利加會 2-2 蒙特雷

蒙特雷22

2:2

屌你老母比多粒先啦 點撚樣叫

夏薩特隱形咁

皇馬半場追追和先啦屌你老母
點能樣叫牙

主 其他
70.00
和 其他
175.0
客 其他
120.0

Who

點解唔係分一球俾拜

屌你老母賓斯馬

嘩嚇死

真
我乞翻轉頭 輸撚死

賓斯馬今日表現世界級

賓周

又唔撚入 屌你老母

皇馬憑咩讓人？

你老母另一場就2:2

屌賓周馬逼害大波

每一腳一個都係學界級數

我屌你老母賓斯馬 踢空氣？

躝啦屌賤種賓斯馬

果種廢

諗起卡雲尼對阿狗

懷疑阿仙奴下場會俾皇馬炒 點部署

笑死賓馬

咪撚踢啦屌

Feel到失控ching就失控

皇馬柒夠未？

好盡力踢㗎啦。不過唔夠放

分1球俾皇馬OK?

問過我地愛蛇未

講波佬

仆咗係度

3.5入手?

根本場場都係假波

屌空晒都唔傳

屌你老母把握好d 開撚左大啦仆街

世三上能錯賊船

真馬 費城next goal

真係easy go

咁撚多機會都入唔到
牙朗係度客其他啦

個波真係easy go呀 哈哈哈哈哈哈！！！！！！

梅拿可唔可以跑兩步

唉屌你老母 踢緊乜

賤種蝗真係得啖笑
以為成隊球星隊波就會自動變勁

成班垃圾 西甲開季長追對家

求派 包360"正反手混合gel 叫反cup 打氣 即場投注策略建議 代找吞精自含 心理輔導 追數斬人抹黑 落降頭 通靈 等全套服務 不成功不收費

我屌你老母賓斯馬企喺度做乜撚嘢

哥倫布機員 2-1 蒙特利爾衝擊

賓施馬

可撚煩條講波佬每幾分鐘就賣燒肉廣告llmch

叫到賓周馬帶帽派你

如果有阿朗一早cup左

var

施丹換自己出嚟定賓斯馬個位 唔該！

跟

屌你美職中場休息緊都可以入波

屌好撚嬲

賓周d走位想點能樣

我屌

叫夏神得唔得 佢咁廢

拜仁

咁都射屌你老母

真馬差d輸

屌你老母睇個賓周馬踢波就好撚燥

點解你唔傳中

Neuer cls company

我睇見多撚多同蒙特都好燥

條友獨食

條後防玩乜撚野 2閘

終於知牙朗有幾重要啦咩

拜仁入多球先啦

施丹換自己出嚟未

拖舟識做既就半場換撚走賓周
如果唔係我飛去西班牙屌佢老婆

賓周快啲換祖域

皇家朗拿度

屌你老母換jovic出黎啦 賓周行撚開啦

紐亞cls

場波好正

換阿辛CO

差d 牙朗就頂到啦

又係賓馬

屌洗唔洗咁勁

屌你老母又係賓斯馬

賓施馬又嚟

牙辛 賓周 禾吊你老母

監獄馬

屌賓周馬屌撚爆你

賓斯馬4. 0！

benz馬幾難先唔入吖

賓周馬

賓施馬門前兩碼唔入

屌你老母 賓周巴真係要去死

賓周馬 勁到
勁到
咁撚樣唔入

屌你 依場波真係好睇 剩係睇賓馬都笑撚死

必入球炒左四比零

好好睇

我屌你老母 咁都冇
我屌 仆街 打假第一人

好撚搶鏡

賓周同西瓜邊個勁d

賓州謀殺大波

金句！

你老母躝啦賓周

好lun on9

仆街 收撚左幾多錢
球球黃金波都掂唔到

fc cup ok???

真馬會cup?

喂撚到埋口都食唔到

是日笑話 賓施馬

我個半大呀!!!!!!!!!! 失控

如果唔係賓斯馬應該4.1了

我落去踢都好過賓周

賓周馬斷腳祝福區

我朗可唔可以番真馬 賓周躝啦

我個半大呀!!!!!!!!!! 失控 我個半大呀!!!!!!!!!! 失控

屌 無線會講賠率

年年都比人吊緊

屌你老母唔識賭了
重注左又比隻猩猩玩死
你賭埋我個份啦

紐亞

立即呼籲賓斯馬搞晒拜仁全隊老婆

紐牙勁到

換走紐亞未

半細全細殺哂

妞亞真係上撚灑身

維園見

世界第一神龍

仲會講燒肉

下半場換走plx

紐亞 世一

多倫多1more 廢城皇馬刷角

帶6帽goal

紐亞係咪番番黎 好能勁

多倫多FC 0-3 侯斯頓戴拿模

打交？

係皇把握唔到姐好多次都

賓周阿辛換未

戴拿模作客都贏波

賓斯馬立即斷腿祝福區

出祖域呀屌你老母 拖丹

屌你老母點解咁唔鍾意傳中

費城快撚啲大波屌你老母

買皇ng真係睇左嘔血

個撚個都咁獨食

唔換烏烈治出黎既話皇馬好難入到

換久保試下好過

買皇馬反cup算

賓斯馬搞晒拜仁全隊老婆

好撚嬲

美職1c

火焰入未

買半大真係吐血死

拎賓周馬去燒肉llm

個提子佬又返返拜仁

阿美垃撚圾到

停夠角未火焰

廢城比多粒

咁多機會都唔撚入 睇live真係嘔血

我太婆落去都勁過廢馬

2c!!!!!

場波好好睇

美職全角細cashed

廢城入波未？

近排啲波太垃圾

好撚垃圾

阿jim好撚正

廢城10角可以？

8c more....

9點買乜

一隻都難

殺c入未

拜仁點解唔出占士同洛賓？

想點呀
一場輸緊3:0
一場輸緊2:1仲要打少個

救得一個得一個

Same road

退休

已重傷
救番都冇用

費城-4c

快啲入呀廢城

廢城-3C

7c more...

沙格拿紅牌

放完張相
費城換走個前鋒

多倫4連c未

成段精華都聽到bj馬

2:0 角大壽終正寢

2:0

廢城2:0

換完即20

廢城20

換走都照入

費城 2:0

睇番賓周上半場精華
真係唔入難過入

可能換走咗賓施馬

一貼飛就入

秒cash

換個更強既前鋒

屌買緊費城ng

買到嗎？

仲要岩岩換上埋

唔好慶祝住

費城ng casheddddddddddddddddddddddddddd

早晨

唔得

皇馬反cup2:1 抽5派1 100 反cup到先留名

穩多多倫多 去得好安詳

多撚多大波-1

100%

有冇nyc

得

201%

有 叫爆

賓周馬條傻閪每入一球我就捐200比立場 屌你老母

diu u

廢城

hi

Ok

費城no goal 有無

真馬我屌你老母CUP呀

唉
輸撚死人

ching 又幫自己慳錢

對家有

羅斯簽走盤

多撚多比多4c

覺得廢城仲有

半場換佢走啦

要求唔高 費城聯比多3角啦....

唔想捐咪出聲囉

換走賓周馬了

皇馬no goal派1個100

nyc角?

咁撚易入既波都入唔到,斷腳退休算啦
邊有前鋒入唔到波架

祖域in

On

費城3rd ng

想再追廢城ng

1001

G chi

1